喊緊先黎去車

同ex傾緊 佢話已經唔鐘意我 ，係被鋪喊緊 點知有call
立刻抹兩抹出去

？
Ching返咩

FS?

講咩鳩呀

救護？

落花有意 流水無情

完全睇唔撚明

好影響做野
不過我諗佢無

夜夜也沒有像這夜那麼靜
似聽見這顆心滴血聲

真 果下由被收到call真係心諗有冇咁啱，立刻抹乾淨衝出去 ，無人知你發生過咩事 ，假裝無事發生繼續做野

夜晚去車 旺區？

今日發生嘅事姐

王家衛

You deserve better!

呢啲野都係自己收埋⋯
返工唔應該比個人情緒影響
講就咁講 不過次次個心都會遊走咗咁
雖然唔知巴打做邊行，不過對patient嘅時候記得保持返專業，大個啦

巴打 佢都話左唔愛了
努力放低搵下個 唔好比情緒影響你專業既表現 去左車先啦

我以為我哋可以朋友做番起
原來你連覆都唔想覆
搵個傾下既人都無 做人做到咁我都幾垃圾

日日都係到喊都唔知似乜